招PS 高手 幫忙改一張圖。薄酬

想搵人改張圖。薄酬

Tel

Push